大家唔好網上登記政府口罩

拎哂你所有資料，佢真係做咩都得，真係選舉近

#政府口罩 #重用口罩 #登記口罩 #選舉

負評我果啲係點解

Whatsapp殘體字

好啦, 因為殘體字唔睇, 咁唔洗理啦

政府一早有哂你資料， 唔好傻啦

on撚9 除非你係ii

你有乜撚資料政府會冇呀傻鳩

咪就係
做選民、做陪審團
全部有晒呢啲資料

未做選民果啲又點睇

地址，身分證，人工，公司資料，dependents資料，稅局全部都有

擾敵post？
有交稅唔拎益公屋蝗？

大家唔好登記，留返畀我拎咗先

遲啲有得郵局自取

原來政府唔撚知你住邊要咁樣收集資料

的確會收集
到派一萬個時都會同樣手法 你要定唔要

趕住用咪去登記，d垃圾銅芯口罩，我要都罷，屋企大把靚過佢嘅口罩

我就等之後先去郵局拎嘅。

推

簡體字轉寄wtsapp同廢老傳假消息好似

政府知你住邊仲要你填地址

Sorry for簡體，因為見到呢個source先，post左之後先見到雲海同over my deadbody都有講

有乜野你既資料係佢本身無既?

選民都唔做 仲可以點睇

Push

［重要］雲海、楊岳橋判斷 口罩登記有伏 建議唔好登記